$1000 左右budget 買headset

睇中咗個ASUS Strix 7.1
又見到好多巴打推介hyperx cloud 2
想問下有咩分別
主要都係玩PUBG CSGO LOL

用緊ASUS Strix 7.1
真心幾正

想問下ASUS Strix 7.1 隔唔隔音
但係hyperx cloud 2價錢又好親民

其實都已經成隻耳包實
隔音有一定程度
咁你要同in-ear比一定差少少既我覺得

佢每粒音前後左右都出得好明確好清晰
你個現埸感好非常好

Strix pro/7.1/wireless 嗰3款個設計夾頭夾得好辛苦

都有其他巴打講過加上佢個控制器好吸引

因為hyperx cloud 2都係7.1價錢又好岩
想講下其他巴打意見先去馬

佢冇得拉長拉短,得條彈性帶+幾粒厚墊,本身個耳罩又大過人
戴耐左真係極辛苦
過來人

巴打咁你用緊咩headset
有冇啲咩款推介

依家用緊G633 但係公司抽獎獎返黎
如果比我買會買cloud2

用緊ASUS strix 7.1
分前後左右真係好易分
打pubg csgo 一流
但帶唔慣真係會覺得唔舒服
建議你落去d鋪頭自己試下

Headset 呢d大部分都係假7.1
玩pubg cs 用番stereo 係最準，因為隻game design 都係預你用stereo

上到1000不如買番d 做耳筒既牌子

姐係買返入耳式聽歌既耳機？

知唔知邊間有得試

你要同人discord咪買個cloud 2囉, 叫做舒服抵用, 而家出咗cloud alpha所以佢平咗, 都係六百幾啫, 不過我就無興趣攞呢啲電競嘢嚟聽歌啦
咩耳機都唔好開7.1, 個source係stereo你夾硬踢開佢, 一定拆聲嘅 啲人聽到virtual 7.1啲聲包冚哂幾"震撼"就話個耳機好聲打哂飛機我都唔知講咩好 中二病自high?
1000都有啲sennheiser嗰啲可以揀下嘅, 不過要加mod mic就overbudget啦

2000fun

鍾意點聽咪點聽
係都要踩下人先開心

講事實
strix特叩3啲，因為佢真係整咗10個drivers落去 所以先叫自己real 7.1，csgo有原生7.1，值得一試
總之pubg無真7.1

各位巴打如果買sennheiser gameone打pubg o唔ok?

ok
聽到出膛聲, 著彈聲, 腳步聲, 分到車聲同飛機聲, 左右輸出平衡, 有咪嘅耳機就ok
所以真係舒服就得

thx巴打

巴打 想請問Cloud Alpha同Cloud 2相比 會推薦邊款？

利申： 用來玩Battlefield 1 / Discord傾計

兩雙戴落係無乜分別嘅, 都係咁舒服
alpha係sell雙音腔, 即係分開高低頻出, 但係其實都係每邊一個driver
可以去啲鋪頭試下, 睇下你係咪真係覺得個聲值得你畀多百幾二百蚊
而家cloud 2個價肯定係抵買嘅, 而alpha係based on cloud 2再做上去嘅, 應該都唔會有伏
不過老實講, 打機同吹水啫 真係要享受音樂嘅就自己去星際試啲堅嘢啦, 係咪

利申 大頭仔, cloud 2